{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_061182",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://myrealtrip.com/accommodations/stays/2500439?place[place_type]=GID&place[gid]=2500439&place[latitude]=35.5238062101&place[longitude]=128.9295372461&checkin=2023-12-03&checkout=2023-12-04&adult_count=1&curation_type=ALL",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "화서지몽 풀빌라"
    },
    "text": "ここは四季折々の温水プールを備えたプールビラ宿で、客室内では臭いがひどい料理の調理は禁止され、屋内外のすべてのスペースが禁煙です。連泊時には清掃サービスが提供されず、タオルは追加で提供されます。屋内外ペンションの敷地では、高声、放歌、または隣人の被害行動が禁止されており、盗品や備品の破損や紛失時には弁償しなければなりません。予約した人数以外は一緒に入室できず、施設利用時の個人の安全は本人の責任です山や渓谷の中に位置するこの宿泊施設は、害虫や虫に対する完璧な遮断は不可能であり、入室時間は15:00であり、退室時間は11:00です。送迎サービスは提供されておらず、バーベキューを利用するには炭とグリルが必要で、利用料は2~4人基準で20,000ウォンです。幼児は24ヶ月以上基準で1人当たり30,000ウォンの料金が加算されます。24ヶ月未満の乳幼児は追加料金がなく、追加人数がいる場合はシングル寝具を提供しますそれぞれの客室には個別プールがあり、使用料に応じてぬるま湯や冷水を利用できます。ぬるま湯を利用したい場合は、追加料金がかかります。インターネットは無料Wi-Fiを提供しており、ペット同伴の入室はできません。駐車場、消火器、一酸化炭素感知器、煙感知器、個別暖房施設などの付帯施設を提供します。追加人数がいる場合には追加料金が加算され、ペットと一緒に入室することができません付帯施設がある場合、追加利用料金が発生することがあり、イベントや付帯施設は現地の状況によって変動することがあります。予約はリアルタイムで行われ、若干の時間差によって誤差が生じる場合があり、未成年者は保護者同伴なしでは入室できません。当宿は、個別バーベキュー施設を提供し、IPTVとWi-Fiを利用でき、キッチンと客室は禁煙です。プールビラプレミアムペンションでバーベキュー場と駐車が可能です",
    "QA": [
        {
            "question": "この宿泊施設ではどのようなスペースが禁煙ですか？",
            "answer": "屋内外のすべてのスペースが禁煙です。"
        },
        {
            "question": "連泊時にはどのようなサービスが提供されますか？",
            "answer": "連泊時には清掃サービスは提供されず、タオルは追加で提供されます。"
        },
        {
            "question": "屋内外ペンションの敷地では何が禁止されていますか？",
            "answer": "屋内外ペンションの敷地では、高声、放歌、または隣人の被害行動が禁止されています。"
        },
        {
            "question": "盗品や備品の破損や紛失時にはどうなりますか？",
            "answer": "盗品や備品の破損や紛失時には弁償しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "予約した人数以外は一緒に入室できますか？",
            "answer": "予約した人数以外は一緒に入室することはできません。"
        },
        {
            "question": "入室時間と退室時間は何時ですか？",
            "answer": "入室時間は15:00であり、退室時間は11:00です。"
        },
        {
            "question": "バーベキューを利用するには何が必要ですか？",
            "answer": "バーベキューを利用するには炭とグリルが必要で、利用料は2~4人基準で20,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "幼児の料金はいくらですか？",
            "answer": "幼児は24ヶ月以上基準で1人当たり30,000ウォンの料金が加算されます。24ヶ月未満の乳幼児は追加料金なしで、シングル寝具が提供されます。"
        },
        {
            "question": "各客室にはどのようなプールがありますか？",
            "answer": "各客室には個別プールがあり、使用料に応じてぬるま湯や冷水が利用できます。ぬるま湯を利用したい場合は、追加料金がかかります。"
        },
        {
            "question": "インターネットは利用できますか？",
            "answer": "はい、無料Wi-Fiを利用することができます。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に入室することはできますか？",
            "answer": "いいえ、ペット同伴での入室はできません。"
        },
        {
            "question": "どのような付帯施設が提供されますか？",
            "answer": "駐車場、消火器、一酸化炭素感知器、煙感知器、個別暖房施設などの付帯施設が提供されます。"
        },
        {
            "question": "追加人数がいる場合、追加料金がかかりますか？",
            "answer": "はい、追加人数がいる場合には追加料金が加算されます。"
        },
        {
            "question": "予約はリアルタイムで行われますか？",
            "answer": "はい、予約はリアルタイムで行われますが、若干の時間差によって誤差が生じる場合があります。"
        },
        {
            "question": "未成年者は保護者同伴なしで入室できますか？",
            "answer": "いいえ、未成年者は保護者同伴なしでは入室できません。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー場と駐車は可能ですか？",
            "answer": "はい、プールビラプレミアムペンションではバーベキュー場と駐車が可能です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 577,
        "QA": 644
    }
}